頭先借左粉紅色尿袋比我既絲打

講聲sorry先

頭先同另一位巴打入左遮打
本來諗住還返比你
但我搵你唔到
知你冇連登帳
我喺旺角站A出口等你
多謝你 冇你個尿袋 我諗我已經冇電
香港人有愛

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

推 連登有愛

我唔愛喇
毒撚掂過油淋淋
你keep啦

831還返比我就得了

推

我問左佢 佢話冇連登帳 你唔好呃我

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

對唔住

有冇諗過人地唔想出mk或者唔順路
留tg啦

又係尿袋情緣

我有男朋友了

我嗰時呃你咋

留TG唔係會比人話狗公咩?

多謝你 冇你個尿袋 我諗我已經冇電

又扮野借機溝女

狗公行為....

真係你?真係唔好呃我 我831未必得閒 要91

我有男朋友架啦
算啦 你keep

咁你想我點 唔還?
咁你想我點做

留啦屌 驚閪咩 小心比狗伏仲好啦

留返下次比有需要既人士啦

借個尿袋都狗公....

咁91還

........

唔好意思個樣呃左你 ⋯ 其實我有鳩

唔緊要啦，我男友畀咗佢個尿袋我用

講下笑姐手足事主快睇post

唔知係咪你 我旺角等一陣先 11:30冇人我先走

幫你推下

多謝幫推

Wow 粉紅色

有冇好聽既名

電話無電問人借電，唔記得還，事後記得返，網上尋物主，借機拿人聯絡，以為咁就識到女，太天真。

我有女朋友.....

巴打仲要等到1130

留TG啦

陣間成堆巴絲係旺角a出口等你

屌借人野留低自己聯絡方法比人啦

屌你個不推文手掌

Mk behavior

我TG

以身梳許啦傻豬

相

我有女朋友

唔好啦 我借個尿袋架咋

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔通我又可以見證一段姻緣？

乜都推唔到

睇黎你個名無改錯

約絲打喺旺角隻揪

.......唔好咁啦

條友依家心諗：仆街！玩大左添！

袋主話91還

多謝各位巴打絲打幫推
i love lihkg

明知無人聯絡都走左去，偷野，拉得

細細力幫你推吓嘞

已搵到袋主 多謝

一場誤會

電話無電問人借電，唔記得還，事後記得返，網上尋物主，借機拿人聯絡，以為咁就識到女，點知俾連登仔識穿奸計，以為話有女朋友就可以呃到人，等自己無咁老尷，太天真，太天真啦！

你都知我有男朋友啦，仲煩我做咩啫？

光復香港

我只係想還返個尿袋比你

話說我tg覆你唔到

又溝女

巴打
我send左野比你 你得單剔

都話有我已經有女朋友

成日問人借尿袋

我收到架 覆你唔到

樓主打咗愛的故事上集

下集係：喺旺角集企得耐，俾人告一人非法集結

我隔離個巴打冇尿袋 唯有問其他人借
咁我冇電呀嘛 sor囉

唔通你覺得依家咁唔狗公咩
我意思係，係咪都比人話狗公啦，驚閪咩

走左啦 袋主話91還

咁點樣借尿袋先唔狗公
求教

咁點算 我比我電話你?

冇，總之連登黎講，你問女性借已經係狗公

佢冇連登帳又點知你係旺角A出口呢？

可以

佢可以睇......cdrom

有無諗過絲打有連登賬户但唔想你還

我就係借左尿袋比你
我依家無曬電

其實我唔係絲打
小妹有鳩的

續集係
絲打到左 popo隨後趕到
樓主衫袋裡既尿袋幫絲打擋左布袋彈
絲打為左報答樓主，願意.....

收吓你把臭口啦腸巴打

咁你又借比我

對唔住 我差返滿比你

願意上連登開Post講多謝 然後就沒有然後

是但啦 我只係想還返個尿袋比你

希望你搵得返個絲打比返佢

佢搵左我啦 話91還

又借D 依溝女

可恥!!!

831去遮打花園還俾我得啦

唔洗啦 ， 我會買返新既比我女朋友

又係尿袋post!
次次都帶定幾個尿袋出去先

我已經有女朋友 我好愛佢

831唔得閒 要91

幫你推一推

你應該要覆返 時代革命

721811

冇連登帳但會唔會睇唔到

sorry 時代革命

佢睇左啦 搵左我啦

無追post
還返未

點解個尿袋反地心吸力痴左係牆

未 佢話91先還

唔通我係jedi又同你講咩

對唔住呀 個時冇同你講 其實我有男朋友架啦 你唔好再等我啦

返到屋企啦 冇等

最鐘意毒撚d油

我個仔有你咁大架啦

嘩屌 你有女都愛另一條女

扮晒野啦,樓主分明想抄牌所以借頭借路唔還.
旺角之後實有下場.

又食多條女

依家個個都用尿袋識女係咩玩法?

手足好波

記得幫人叉返電先比人

一定

我條女話 你隻飛機手惦過 不了

佢有睇連登 but 冇帳

Goood

做法不完美 可接受 需要改善

推啦

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為有辱校譽， 我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

Push

91見又唔信我，一早同你講左

下次自己帶定啦
越黎越多呢啲post 本來係好有愛

對唔住 唔會有下次

屌，我岩岩都冇見，又唔見有絲打借比我

下 唔會架 我問第二個就借到

你掂過 我唔要了你用飽佢

相唔相認到

毒撚唔好痴心網想

我寧願你唔借好過

想點......

自己知自己事

個尿袋係我奶奶架

絲打正唔正先

下 咁點算

冇留意 只係想借個尿袋

幫你推推啦 難得有連登仔無見女就狗衝

屌你靚仔呀嘛

多謝
我隔離個巴打先靚仔

又絲打 又無帳號 你講乜撚野
你都係收皮把啦

終於見到正常既連燈cm

cd-rom
冷靜啲先

其實個尿袋我都係執返黎 見你咁窮連尿袋都無就送比你啦 唔洗多謝

對唔住依加香港連窮都唔比?

窮就唔好出街

我陣臭汗就有
btw 你唔好咁痴線啦